［最新護航手法］繼用不割席去護泛民之後，又有新套語被用作幫泛民護航

事源泛粉繼挖空不割席意義改裝成不割泛民，屌人分化屈熱後，我觀察到有部分泛民護航人員最新手法
就係將 當義士condom 變成 當泛民係condom

有緣見到我個po就自己諗吓啦 唔洗特登推
屌得多都厭